Stormpalatset
==============

Rövarbandet
-----------

Nirmena, ledare för Stormpalatsets rövarband
Motivation: Att tjäna så mycket pengar som möjligt på den falska tullverksamheten.
Sinnesintryck: Slug, opportunistisk, försiktig, svettig
Vid bordet:

Oduglingar, tidigare del av legendariskt äventyrargrupp lett av Nirmena. Kan berätta om sin tidigare ledare Varg Vindsnabbe, som hade ett mäktigt svärd med en vacker ädelsten infattad i sig, som svingades smidigt och uppenbarligen hade magiska effekter. När Varg ville till Lumragruvorna och söka de övergivna dvärgskatterna som sades finnas där splittrades gruppen och de har inte hört något sedan dess. 

Nirmena, Brynde, Karmell, Orund, Lodrin

Nirmena har flytt efter att he erkänt sig besegrad av rollpersonerna.

Betalt för 10 dagar. Har gått: III  Börjar morgonen dag 4
